試過最大膽同女朋友講咩

女朋友:
我:
女朋友:係唔係有野隱瞞我
我:無啦
女朋友:真係無
我:唔係 有 尋日無食早餐唔記得同你講
女朋友:我覺得你有第二個
我:唔會啦
女朋友:咁你點解唔會一腳踏兩船
我:你一個已經夠煩咁兩個咪(呢句都未講完已經知講錯嘢)
女朋友:

嘩
好大膽

你咁講我本身都原諒你
但依家仲要擺上網
我地分手啦

下場呢

你真大膽

高汁 駁唔到

我鍾意左第個

含啦 八婆

食佢煮嘅野要上黑箱車

樓主講心底話姐
不過幾高質

女朋友：
我：

：你最鍾意我邊兩個部位呀
: 下巴呀 幾得意呀
：真係既 咁另一個部位呢？
：下 你下巴已經有兩個啦喎...
: 88 你今晚訓廳啦！

你好撚煩

:我
:女朋友

: 睇下我同中同行山嘅相
: 啲景幾靚wor, 你個中同好似唔同咗嘅
: 邊度唔同呀
: heheheehehehehe (我冇出聲， 我淨係將雙手曲掌放喺胸前)
: 你係咪想死呀

穿左

我問佢佢覺得自己個胸算係咩level
佢話我自己答 佢有C cup既
我口快快答左 中下
佢即刻著番件衫 一腳踢我落床

對唔住啊
今晚瞓門口好凍可唔可以比番張被我

俾人打咗二百下

乜撚野叫中同呀屌你

我
佢

佢:睇緊套野個主角係白蓮花
我:白蓮教我就識
佢:即係啲女人表面好清純 内心好邪惡
我:哦 即係綠茶婊
佢:即係咩
我:即係扮清純 但內心好似你咁係婊子囉

跟住cut鳩我線

乜撚野綠茶婊

臭雞

我粗D

唔用套得唔得

利申:最後臨入閘果刻用番

用撚埋啲蝗語

嫁俾我

中學同學

呢個好笑

死肥婆

吞落去佢呀賤人

道理

膽生毛

嬲左唔講野三日

講野冇咩特別覺得大膽

咩叫越位

你個胸呢

lmlm

大陸仔大陸妹？

女朋友話發夢見到我同個肥妹一齊
佢：個肥妹係邊個嚟
我：咪係你囉
佢：

up乜鳩

我：
女朋友：

：係呢你屬咩㗎？
：我屬豬 你呢？
：我大你兩年幾，你自己計下咪知囉bb
：（數手指...） 哦你係雞！
：之後嬲左我兩日

好低質

呢個姿勢既你好正

你做咩唔化妝出街

屌穿你個西

巴打嫌命長？ 咁睇唔開

此post已完

意義係邊

那有女？

有咩勁得過呢樣

冇

大佬都出埋

你好撚淫

擺明我先岩

事實

早幾日係機場坐A21出mk有班傻鳩
係咁大大聲講 好撚UN耳
唔知係咪呢條撚樣呢

你好撚污糟

做乜撚野啊你

之後用咗5粒鐘氹番

我試過講 好想屌你老母

屌你新黎就收嗲喇 條傻鳩咪就係想引你𠵱d傻柒注意囉

難分真與假
入黎就係為左睇佢問

屌你老母

愉撚野叫吞落去佢呀賤人？

話一開始未諗清楚係咪鐘意佢就拖佢

其餘乜都講得 成日笑佢老

呢個真係無得輸

我都成撚日講 之後就嘈獲金

你個腦裝屎嫁？
利申 琴日講嘅 佢即刻爆喊

講緊都死

有時串下大家係情趣黎
但要清楚女朋友既底線囉

有日去同女朋友 BBQ
之後係到燒蝦
我
我女朋友
：係咪好鍾意食新鮮蝦？
：係呀
：係好味既，不過擺得耐就會唔好味。臭蝦(閪)
之後成程都冇再岀聲

抵條柒頭俾條女cut線

何必呢？
其實你鐘意我啲咩？
正常唔係應該識咗一段時間先成為男女朋友嘅咩？
做女仔最緊要識保護自己。

利申A0

我等左你20年喇，你重要匿到幾時？

呢句同邊個講都嬲啦

咁夜唔返屋企出去做雞?

你細妹好撚正 介紹我識

條女同我講 覺唔覺我個波大咗啊
我話 波 邊撚到波啊
跟住嗰個禮拜就要靠左手了

好波巴打

簡簡單單兩隻字已姐令人好心寒 竟然有巴打咁勇

我掛住個ex

那有女

無通知出夜街，知道果下真係著能左

打機打到燥個陣女朋友係咁係我耳邊講野
忍唔住好惡咁叫佢收聲
之後大撚獲

屌你咪撚on9啦
最後冷戰一星期

我
女朋友

我想紋身 紋隻小丑
紋邊到呀
小腿囉
點解要紋呀 好地地做咩要整 你唔係認真下話........

之後既對話都係勁勞氣咁叫我唔好整 我就不停loop一句講下笑姐 果刻真係無奈又想cut鳩佢線

著你老母

：寶貝 我想課條藍龍
幾錢
千七

高汁...

收皮啦 狗公

你會唔會覺得我唔夠濕, 個胸唔夠大啊, 我聽人講人地會好濕架...仲會噴唔知咩..噴潮tim...(佢唔識)

係啊, xxx都會..

吊你老母

好中point

笑撚左

1吓真係1吓咋

lm

能你老母
吊你老母

跟住點

係咪個個女朋友都鍾意咁

點解你要放啲icon 代表你同女朋友，但你又唔用啲icon

我真係咁答過

可能係對白黎

如果的世界

互串係情趣黎既 樓主個句 我地2個都有講過 碎料
反而覺得幾sweet

[飲左酒鬧交]
八婆 我忍撚左你成年啦

但係依家都仲係一齊緊都算幾sweet

仆街喇你，跟住點？

佢：如果有日我變做小甜甜你會唔會同我分手
我：傻啦 你仲柒過佢我都未講
佢：

都唔知你做乜撚野

我記得無講個撚字

睇黎大家都好多經驗

我覺得打飛機舒服過同你屌閪

我都同我男朋友講過，之後佢答我「係呀，裝你」

✋：女朋友
：我

我今日想睇住宇都官既戲射精
✋：👍

之後佢就幫我射左兩次

你用右手架？
唔知點解我一定要用🤚

死返中国啦屌你老母

之前打機係咁輸，已經燥燥地，佢係廚房整野食，出去見到佢焗燶左個蛋糕，陣味勁臭

：喂你搞咩呀，好臭呀
：咩呀，我焗耐左少少姐，照食都得掛
：呢D叫少少？黑撚過你塊面喎，你食埋我個份

之後見佢隻眼即紅，之後擰轉面，拎把刀批走燶左既部分，一路批一路索鼻水

見到咁我經已知自己賴野，之後我係佢面前連埋燶既部分食撚曬，再搞下gag先無事

高質

咪就係

你果fd好正 可唔可以介紹來識

道理永遠係佢
冇可能夠佢講
拍過拖就知講多無謂
認錯最實際
唔係自己碌撚就閉"藝"

叫佢死8婆

簡單兩個字已經表達到

岩岩奶完西

佢: 我個西西好唔好味呀
我: 好呀
佢: 真既?
我: 真呀
佢: 會唔會臭呀?
我: 臭呀
佢:

事實係果陣我心不在焉咁
根本就連個問題都未聽得清楚

你仆街了

x2

我都有

我應該好你少少
「本來想睇下你有咩fd可以食，點知無個得🙄」

恐怖分子同女人有咩分別？恐怖分子有得談判，女人冇.jpg

女朋友：千字文(暴走屌緊我）
我：已讀不回

唱歌: 我要屌屌屌屌屌撚到你反西

新會員？

呢個笑左

講左個 唉 字
望完佢對波之後

聽完咩反應

今餐你請

調轉角度諗下

Quote錯 自

條仔： 我：

：哇如果你朋友A個波配上朋友B條腿就正
：.....唔好淫我朋友得唔得
：再加埋朋友C個純情樣，一流！
：你好撚柒煩，你仆街死啦

屌完佢我就一野走左去
仆街J其他女都算仲要J我身邊啲朋友

你咪同返佢講 如果你朋友A個樣+朋友B個身材+朋友C個高度就一流 咁

啱先俾咗個post女朋友睇
之後問佢：覺唔覺得句句都串緊你

好大膽

你危險期想打真軍中出你

仲有激尻到我死

條仔 我

：喂我沖涼先～
：好
（之後無哂聲氣，直至第二朝）
：喂sor尋晚飲醉左
：......

:屌閪咩，煩到死
:屌囉，你都屌過啦
:唔係屌你嗰嗰呀，講笑姐，梗係你啦
: ？

直接問佢情人節想收咩禮物，冇驚喜
算唔算大膽

你個名

女朋友好無辜

好慘 試過炒飯比男朋友食 佢自己攤凍左先食 勁嫌棄咁話我比啲冷餸冷飯佢食 又話炒飯啲料係蝦杯麵啲料 即係入房喊好委屈

佢成日hea覆我whatspp
又成日去左玩唔理我 事前又冇同我講過
跟住又一日我終於頂唔順
同佢講我唔鍾意佢咁樣 可唔可以改下
但係點知佢仲係係咁㩒手機
一臉I don't give a shit 既樣講左句：「下，咁我係咁㗎啦」
果下難受到想喊

無乜嘢啊 我個個年年生日啊紀念日啊都係咁問

打緊機打到高潮 無啦啦打嚟

:喂
:喂你老母咩

然後俾佢cut咗線

哦

跟住世界大戰

留名

好慘

唔鐘意咪走囉！

收皮啦 8婆

成班勇者

佢講一堆野之後：哦

同埋叫佢去隆胸

又一個5p MK個仔

你真係用杯麵料炒飯?

唔係囉 用新鮮蝦仁 粟米 蛋 同菜心粒炒架

講分手

睇完post覺得我同我男友都好大膽
好多都講過
但口賤係情趣黎hahaha

我成日叫我男朋友食屎
之後佢就會咬我話食我

跟住換左個女朋友

咁你on9啦

轉數幾快

係衰左d既你又

你地咁慘

有啲真係想屌你地好撚hurt
諗諗下我男朋友好多都講過我咪又係一齊緊

咁都唔識

分手

吊你老母, 屌都唔撚識, on9

尻乜撚, 鳩就鳩啦

我粗過你

： 死開啦 / 食屎啦 /走呀你/ 「冷」啦

女人既眼淚威力好大 心都軟埋

冇試過講咩
但係之前打機打到燥
佢黎吱我
我一知眼神望住佢
佢入左我房喊
1邊係戰友
1邊係女友
我最後揀左戰友
打埋個場先哄佢
哄左3日到啦

叫佢貧乳大魔王，小籠包

今餐AA啦

我：
女朋友：

啱啱食完啲蒜味嘅嘢
：你個口好臭呀屌
：都唔夠你閪臭啦
之後比佢搥咗兩下心口，嬲咗幾粒鐘

臭你又奶

個個好撚高汁，笑到我12

你唔做雞邊有錢養我呀？

淨係識買野，我溝件賓妹都叫識做家務同愛啦屌

拍左十年啦屌

我唔撚得閒啊，你自己去啦。
佢：哦

可唔可以做我女朋友

臭閪同我𦧺乾淨屎眼

我：
女朋友：
睇緊女仔ig
女朋友：個女仔真係好靚喎
我：佢真係好靚喎
女朋友：
氹左一日

你同我講嘅野一樣

gg

今年雞年叫返隻雞應下節先
就叫美國雞啦
FF

利害

同耶女朋友講教會唔好

咩係越位
好後悔

未拍過拖都知

可唔可以用口

果你老母呀個字唔撚識返去讀書啦你

睇大波丁圖被發現

：你呃我 你根本就鍾意大波
：我係鍾意大波就唔揀你啦

Cut線

將軍無棋

我有咗

今晚郁你夜唔夜啊?

三姊妹中你最醜樣 真係醜樣
兩個妹妹樣貌唔同 真係靚女
真係唔明同一個老母
點會生出咁嘅 樣

唱出嚟

嗰晚得我自己一個返屋企